嘩 公務員通過加薪 做散仔起薪都25k

Police Station Sergeant 警署警長
(PPS 22 – 31)
$43,870 – $62,340
⇧
Police Sergeant 警長
(PPS 15 – 24)
$36,290 – $46,295
⇧
Police Constable 警員*
(PPS 3 – 15)
$25,380 – $36,290
*自2009年4月1日起新聘的警員，在所屬職級服務滿12年、18 年、24 年及30年而工作表現良好，可獲得4個長期服務增薪點，即37,310元 (警務人員薪級表第16點) 至40,610元 (警務人員薪級表第19點)。

開花未

屌你老母唔通香港真係得番做正苦工呢條路

講緊你屎忽？

好過做私人市場 8k 文員仔

香港地做私人工係狗係垃圾
利申做緊私人工

Gogogo

上水壇野係咪你做?

狗衝
警隊體制內抗爭

做政府都唔一定做狗嘅
做消防救護都得嘅

同做mt差唔多人工 屌你老味

想問下有冇人知警長同警署警長
幾多個散仔先升到一個?

當年高薪養廉，而家變到貪得無厭

警員2萬幾PC/SPC 沙展5千幾

大約5個升一個啦

一係就有料做私企大公司, 一係就政府醫療教師
香港就係咁

我工程狗 做技術員做7 8 年先多d狗少少
我決定去考督察

香港人係咁善忘
我諗唔洗好耐大把人狗衝去做狗

諗起王wiki,32k請既人中之龍。成個狗隊散仔做6-7年就追到升埋柴破頂40幾k加住宿 醫療 MPF

新風向
所有公務員都係狗

新你老未咩

唔洗理，做夠18年就升1柴，薪酬表同警長一樣。真係升一team同你競爭既大約5-6個人。有D唔搏既傻傻下既，減減埋埋要升都係3/1機會左右

大學畢業12K

做消防救護每月搵少幾千當買光環唔好咩

大公司中低層，除左福利比出面好少少外，人工唔係特別好，甚至更差，因為唔憂請唔到新人，年年畢業季一車車入黎自願做奴隸搏上位

依家個個POST都屌公務員係狗
由回憶小子帶起既風向

當然啦, grad post 都係中低層, 但係升值潛力大呀麻

計埋輪更輪休出賣人格自尊社會地位低又唔算真係特別高

唔講出賣人格社會地位低依D
只係講輪班，大把工都要輪班
又唔見佢地人工好高?

要睇返請既係咩人
成班讀唔成書既MK黎
係出面值15K
你咁睇就好高

用正常人8大FG去睇就好低

光環邊有人care
中學生咩

買大細，日後等到清算就 GG

都係個句
公務員人工往往同入職要求掛勾
警察入職要求係五科2，即係同ACO相同
人地ACO起薪得15K，警察足足多10K
當警察要輪班真係辛苦d，加多1、2個pt都係16、17k
完全唔值25k依個數

白衫警就仲白痴
佢地既入職要求係2a3o officer級別
起薪應該得25k，都係同一道理因要輪班加多1、2個pt
都係26、27k
成40幾k真係overpaid得好緊要

乞食我都唔做呀
利申：岩岩失業

咁既學歷背景有25k
出面私人工搵到依個數既一定捱到五勞七傷
點會唔叫高

無內涵既 得個錢真係唔夠

唔好咁幼稚啦光環

得罪講如果藍衫警要有25k人工
一係就將入職要求全面提升到2a3o officer水平(即係dse五科3或以上)
一係就繼續dse五科2，但人工減10k

白衫警要40幾k係冇可能
就算提升去學位要求，人工都應該係得31k
一個完全冇專業技能既白衫警
人工仲高過護士老師社工治療師等等既專業人士
完全冇說服力

dklm

黑衣人就坐監，差佬就加人工，屌，成功爭取啊

係香港，做撚到死都搵唔撚倒37K

消防救護有冇得加？

打人個班街童, HEA完毅進又可以鳩袋2萬5

咪就係

呢個post啲人咁咁正常既

狗隊人工過高，原意係唔想佢地利用職能收片，但睇返佢地既表現，真係唔值高人工

利申，fresh grad 已經高過散仔max

下次招聘實大把人去申請

全港都停薪甚至減薪
政府工仲有得加
共渡時艱

8k文員舒服啊，唔使輪姦同日曬雨淋，矜貴命，食飯可能食二個鐘

納稅人真係慘，要養一大堆垃圾

搵少幾千
辛苦幾倍

講咩啫 加到幾多香港人都唔會反抗架啦 過兩日咪又當睇唔到

唔成書既MK，15k 會唔會多咗
黑警班渣中之龍 8k 都俾多佢

移民

仲要一年請得三個 7x24
wiki表現到私企幾縮骨

炒股+期貨啦

劉德華做架

全世界公務員都有得加

用一半資源100億擴大ICAC 20倍已經可以有效打擊黑警利用職能收片

不過執行政治任務條數另計

依家咪有政治任務囉，打9香港人

有特權
裝備最優先
任打任殺任姦任貪污先係重點
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

一個社會當政府工薪酬遠高於私人市場
其實已經反映呢個社會已經步向夕陽
仲要不斷輸入人口
距離玩完不遠

廢柴中既廢柴先做到依個位
去到邊個位都無撚人要，無人幫佢見BOARD升職
純靠年資比條安慰柴佢
但依班廢柴因為無腦無能力，得狗隊肯收留佢，
所以DIRTY WORK最肯做，次次防暴就係搵佢地打頭陣

真係唔想交稅

咁d人咪爭住考

發達，公務員立於不敗之地

Cls 跟本唔撚make sense on lun99

錯撚哂

不嬲都爭住只會愈來愈難考

成本最少係要斷手斷腳
assassin creed

根本除救火救人既Officer
其他officer統一<30k起薪

EO degree rank都只係31K

要怪都係怪香港老闆自私
自己賺盡就好
有錢洗死人

今年投考人數創新高？

建議前線手足去做散仔
入咗做攞裝備用

大佬 人工唔只少啦 體能要求都消防比警察高啦

可能真係中學生嚟

入去做良心警
打人輕手D

梁宇川

你指公務員定警察？
警都爭住考？

毅進同大學專科人工一樣

對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者 (2)

大家參考下 14年勇武 之後做狗

真
我fg, 要加埋雙糧bonus先嬴到佢地

老老實實
如果真係奉公守法既好警察
呢個人工勉強比你講得通
但係依家咁既質素
8k都比多你

人工高到唔合理當然去狗衝啦

我打兩份工都係夠佢打2個point咋

一個毅進畢業既傻仔
做到警長就個個月6皮野

細個你老母叫你做人正正直直，比心機讀書，唔係就乞米，原來依家讀唔成書成個爛仔咁款，搵錢仲多過你讀得到書

仲要英文都唔識隻
智力低於常人

唔讀書都就快有專科畢業嘅人工

咁原來6月到依家都係一個笑話
仲搞咁多嘢做乜 抵你地成班暴徒搞事比人拉曬
先姦後殺 坐10年 比人扔落海扔落樓果啲都係condom黎
抵撚死

不過警察人工咁高，係真係關六七暴動事

你見我貼個位梁宇川咪一個活生生例子囉

屌

係已經有啦

好多葡萄撚

好快就會追及fg醫生

吠幾聲啦你

你又酸？

最弊條垃圾吠完都未入到啊

點出制度荒謬之處都叫葡萄？

利申，fresh grad 月薪已經高過散仔max point

連登黃 可能係

堅持唔吠 做人要有良知
日日加班 不求回報

利伸
唔眼紅
高人工高黑警，再每年加人工

公務員呢幾年都有加
係今年先有人屌

過

班公務員係你老豆老母仲可能係BB個時已經做咗好多野 例如人工福利
去到現時咁大筆錢都係以前份糧經過好多次工會爭取權益，通脹加薪而形成的

笑死 你咪拎住個光環落去囉
Who cares?
現實d 翻黎啦 公務員必勝
武漢肺炎都加人工 又唔洗驚被炒 怕春咩

屌佢老母

唔係堅持唔吠
而係本身就係人，咁又點吠呢？

你咁精如此道
表演下俾我地睇

14年都有勇武去做狗 咁19年勇武最後會做狗唔出奇

錯喇 打工果D 全部都係狗
唔信你試吓聽日 日日準時放工

全民警察，請即投考，建議各位馬上投考係內部發動革命

10個散仔9個前mk

你未打針就咪出嚟吠

笑撚左 14年D人都係咁講 最後加入左去到自身利益 有錢有紀律部隊宿舍時 緊係不了不了 你咩都無緊係要反

警隊人工係開埠百幾年入面邊個年代同入職條件有掛過鈎

下次只會打得大力啲同鳩拉得勁啲
警察國家, 大家睇路小心

。。。 講事實。。。
收得份糧 預咗付出

依家做公務員仲移唔移到民
如果係有專業個種 engineer 嗰啲

真心唔明 點解人工仲高過軍人

你有牌ge 係咪公務員都移到民ga la

8大先值15k咋 私人閪工

Big 4 FG 先得約 15K

屌你老母，贏立法會，即刻減你一半

返office工都係想9 hea姐
想揾錢大把工好過做狗

係一定會 到時一大批中學畢業生入唔到大學就去做黑警

8大搵15k係第一年姐
做四五年實有3皮

5年都5皮啦
正常8大唔會睇得上呢份工

淨係講fg人工又太表面

喺政府做律師 驚俾人話有份打壓人權

可能依家大大聲屌公務員藍果班
就係想搵位入政府
入唔到就日日屌

aco都15k都爭到仆街, 就知道咩料啦

我最後入撚埋HA

問題出咗係政府出糧唔需要理會技能提升同經濟周期
一直用經濟上行的公式去計算自然出事

ICAC直屬特首, 壯大咗等同英治時既政治部

散仔一世唔升做12年已經有3萬7
技能就係打人

老老豆豆
要收片文職都可以收
文職收個啲分分鐘對社會仲大影響
例如咸水樓
高薪養廉唔通職係唔洗養？
狗啲人工同職位要求、學歷、技能仲有表現完全唔對等
難為啲藍絲仲會護航話人廢青葡萄

政府工唔會俾人炒

今時今日，狗隊係黨衞軍

四五年先3皮
政府EO咁低級入職都3皮啦

8大grad有幾多人26，7就5皮

香港需要徐步高

真係好嘢
遲d唔好怪啲細路唔讀書
高薪養廢柴
有學識既就無人重視

玩撚完啦咁

同埋睇長遠㗎嘛

政府工唔會人到中年俾人炒夠穩定先係賣點

咩叫唔對等
共產黨武裝組織服務社會咩, 人地服務共產黨JA
支那都係咁, 咩醫護裝備都係比公安武警解放軍先, 因為佢地既作用係鎮暴用

洗咩6/7年
計埋通脹2、3年唔洗都已經有32k

出賣良心，神憎鬼厭，全家老婆仔女都成世畀人鬧，黑警死全家

係 又話共渡艱難 但佢地又唔凍薪 屌

佢講big4

宿舍先係主菜
入職鬥快結婚派屋

今次加薪係加緊18/19年度呀柒頭

所以咩白票撚真係ON99 香港人罷工又唔肯 武力大把人都唔撚敢個個怕死
香港人本身好多就垃圾自私同狗 得返選垃圾會 控制垃圾會 先有DD機會嬴狗

唔好升到d grade就冇野

邊撚度mt
想跳槽
利申mt

關咩事 咁E一刻公司無錢 都要加?

HKTVmall?

班魚蛋論周圍亂屌
屌公務員仲多過屌藍店
屌醫護罷工又復工
班撚樣又唔陪醫護罷

對香港完全死心

今年經濟差 投考人數又會創新高

散仔中5升都4,5皮

大學出黎先萬4，5

信連登講嘢一早死撚咗啦
推哂畀人做，黑警死全家，挑

實有係到屌黑警嘅人轉頭入黑警嘅人啦
連登都有唔少有ac嘅散仔

啱阿
上次淨係打到爆缸咁撚輕手
下次就一刀一刀桶落去

咁波叔而家落實左派一萬
咁到出年又可唔可以話經濟唔好反口唔派呀？

三大 grad左第4年
身邊有3皮果堆9成係考到政府工
私人市場食緊屎

文社科個啲做到30中都未知有冇26皮

屌，我又去做囉。

呢個世道做狗好過做人， 7百萬人請夠1百萬人做好未?
軍政府咁每6-7個人派一個攞槍看住。

日日咩都唔做淨係舔pet pet 同睇住果6個人賺錢養我，賺少啲都咬?

呢個香港政府在人狗比例全球最高嘅情況下仲要繼續高薪請狗。

請得夠多，其他人就係奴隸，狗係奴隸管工。M逼住奴隸生產養狗、養奴隸主。

專科
商科既Sales
30歲前一定可以30k以上既
其他u grad 30歲出頭廢極都可以23k-30k呢個range（乞食科唔計）

唔比較fg唔通同30歲既中坑比咩
20歲拎25k人工 同30歲拎25k人工差幾多

留名等睇大招募人數創新高

屌你老母
有啲人做10年都無呢個人工

你前提係30歲個時只係拎到黑警嘅起薪
咁你贏囉
專業人士30-40歲人工坐火箭，駛恨依份勞動工？

同你一樣 識咁多人
得警察同學 地盤工 中學老師 有接近三皮
其他私人工 銀行 會計 文員 全部都無
Audit Tax Advisory 另計

法庭檢控主任
總薪級表 第13至27點 (跳薪點: 第18點)
($28,780 - $55,995)
都係高狗少少

統計署2019年最新數據

香港380萬就業人口
25% 人 月薪30000以上
24% 人 月薪20000-29999
51%人 月薪 5000-19999

唔使驚訝 過到自己個關 咪做囉
自由市場

大把新移民狗衝
你睇幾多狗係微博圍爐呃西屌就知

大把MT below 20k

現實係殘酷 事實係三萬蚊 真係唔係個個有

假mt就算數啦

我就係

咁你入到hktv mt，每年升幅都唔少啦

有學識個個移民 中共都係想香港沒落姐 中共以為香港搞成咁國際仲會比生意香港做 真係好好笑

專業人士搵50k唔難

狗做3年應該過3萬, 通脹+跳point
一般u grad工當你萬3-4, 3年當你升一級 都未必有2萬

Lm

你拎份低學歷高收入工去同高學歷低收入工比
咁梗係顯得前者好啦
唔係話前者唔好，係講緊個比較係unfair comparison

錯
支那係想抹殺香港，想深圳廣州上海爬頭

U grad做三年升埋職都無兩萬既話就自己檢討下啦

i totally agger with u

開你老母呀開 又想導鳩人

會唔會係你圈子細啲人廢
一個濕鳩BBA 接近30歲都28-29K

你見咁多人考狗就知

物理治療師算唔算專業？二級治療師 max都冇50k

我先 25

私家先有50k...

利申：做緊私家AH 50k

做左幾十年人先訓醒？

一定要銀行先有

好多非專科真係咁
你唔好拎咩MT/專科比啦

利申非專科gard3年 高人工過白衫狗

一日議會係建制過半數，popo人工仲有排加，散仔四皮不是夢

都100萬人 三萬以上
算好多架啦

未計香港過半人口係私樓出身

嗰啲我一律歸類為假mt

你唔係radio咩？

係呀，radio咪AH

社工，如果無發牌制度，讀既做既都係專業？

低學歷高收入
this is the point
地盤佬都叫專業
狗邊撚到專業

我認我識人廢
但你都唔可以無視我地依班廢人 呃自己全部人都高薪架

地盤佬係技術人員

黑警識扑市民算唔算有技術？

ching做邊間，之前睇養和都係Pt. 18 to 28 咋喎

中學日日食煙屌閪打架個班垃圾都拎2萬5

中學老師多過3皮啦

佢地都跳pt

咁真係大把人係30歲都未有25k喎
淨睇專業人士 普通打工就睇唔到？

2年前搵工有offer 8.5k

因為我唔會用低學歷高人工工種去同高學歷低人工工種比較
兩個variable點比

我唔係話全部人都高薪
但又唔係你講到咁少到好誇張囉

上面俾左數據你
2019年，380萬打工仔
100萬人月入30000萬以上
90萬人月入20000-29999
呢到佔左一半打工仔

毅進畢業25k
Degree fg 15k (都唔知有無)

肯定

肯定，宜家d公司炒人

咁低？
起薪50咋？
我以為同醫生一樣 六皮起

唔想自爆，但養和有咁少咩？
不過養和基本上必出14個月糧喎

如果一級就有六皮。
二級大約.....四皮啦，起薪

你隻警甴又在網上煽動他人犯罪？羞唔羞恥 眾叛親離既社會垃圾 除左做警甴 你根本無學歷去揾份好既工

咁所以就唔好亂屌
根本今次加薪就唔係為左黑警而加
係成個公務員體制加薪

啲人要屌，就應該要求全體公務員無得加，同香港市民共渡難關
純粹屌黑警唔值得加，只會令人覺得你班人又拎黑警黎造文章

ching 私家會不會計埋Ha 個d allowance
定浄係得mps 入面個人工？

升I 係咪難過Ha？

I 去到Max 可以有幾多錢？我見II 去到max 到6xk

今次加薪唔關建唔建制事
公務員每年會因應通脹調整薪金

就算泛民掌權，泛民否決，就等於同公務員作對
到時罷工倒台都仲得

屌你老母真係痴撚線

唔明你想表達咩

2百萬黃屍投考警隊

你呢條0.5死撚咗去啦

私人公司13,14個月糧再加花紅

唔撚洗立會批呀，如果反對派過半數，抽起popo淨係傾其他公務員加薪仲得呀，宜家根本議會比建制把持，popo所有錢都要立會批

又block 一隻

18歲就差唔多3皮有人打

雞仔餅都62k

選擇性失明

Push

社工如果無發牌制度，唔會🈶️宜家個人工，社工係吹水科

真心cls

做隻工程狗，又要u grad，又要日日ot加畀人屌，死人冧樓又要孭飛，先得18K

講緊你老母😂

好嬲！嬲到震

有時有創意係好，我都想有呢一日，但太離地比人感覺不切實制

幾歲嘅事？

yj 出嚟26k

俾你叻仔喇
讀law
要4年加一年pcll

出離又好撚勁入大firm
一個月40k

人哋已經賺多您3年錢
人工又每年上升

有學識仲要有錢。。。
除非你啲學識 好值錢 無咩人識

垃圾P牌仔想帶風向？

考入去做卧底

垃圾P牌仔死撚開啦

大家過去房屋台睇下
個個2x歲兩公婆加埋都8-9萬
最小都6-7萬
散仔25k都打曬飛機真係R撚曬頭

班狗字都唔識多隻竟然咁高人工

吹水科吹到好多國家都有發牌制度
吹水吹左幾廿年都無比社會淘汰既一個職業

我都唔知呢班社工係有用定無用了

咁都叫離地，唔怪之得香港人比人當奴隸

仆街啦 呢頭話冇錢 呢頭又加警察人工
林奠真係想香港早日同佢一齊壽終正寢

用人工吸引人入行

房屋台果班真係人中之龍

走啦5毛

講撚中左你隻垃圾警甴？你全家生癌死啦屌你老母

咁政府有錢過Wong wiki
佢想點用就點用

你講咁撚多去做狗囉

#343361 垃圾新會員想屈毛
死撚開啦垃圾

我無話社工無用，但你話社工係專業，專係邊度

除左要輪班 因為佢地有殉職風險 以前90年代當差真係揾命博 所以政府用高人工買起佢條命

原來咁多人一grad 就廿幾k

趁我地唔會出黎遊行 係咁通過啲垃圾

邊個選擇性失明？
咁你呢隻廢人咪就係另外既50%囉

抗爭未完
成日吹和風
收嗲啦廢物

我咪話啲人選擇性失明囉
屌

2應該可以Max連allowance岩岩high六到六皮。
升one就難架啦，我唔知其他職系係點。但私家你都唔洗諗原地升，諗下點跳槽好過。當然前題係你d野學得七七八八

咁只好祝福你呢一世都安安穩穩
無事發生唔需要搵社工幫手

但唔係個個家庭都咁幸福，平平靜靜過一生

澳門散仔起薪35k

屎眼開花

但唔會係專業囉

收皮啦你老母臭閪 開呀 你老母個閪咪開

叫緊我？

有冇咁多年命洗呀啲錢
拎完人工落地獄呀黑警

如果你個仔女比人性侵/被捕
或者你比人家暴

你到時就會知道

被捕就搵律師
比人性侵心理上問題就搵心理學家

社工最叻幫人呃福利

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

經歷多啲你會明

笑死

同埋比人性侵完唔係搵心理學家就搞掂
中間有好多野會發生

有咩？
學下野

係.
高薪養廉即係想你效忠.
所以高薪冇問題, 最重要睇掌政人.

唔係你諗到咁簡單
新聞報出黎好似好簡單
但中間發生好多事係無人知

咁圍埋條數好似同ha 差不多
你會不會考慮去做med physicist
發展空間好似大過pher

我都唔知點讀.....同埋要讀乜....
加上我已經有返一定年紀，唔想重新開始....
雖然我本身都對physics有興趣

咁你要報職業

單單係落口供
無社工，個受害者一句都唔會同黑警講
有時啲黑警仲要亂咁問

呢啲case每問一條問題都係有原因，有心理學理論支撐同法理依據
當吹水？當係吹水就孭鑊上身

仲有，係咩地方落口供，幾點落口供，問到幾時要停，有咩人要係現場，全部都係有根有據

做錯一步，隨時告唔入

圍埋條數，如果嚮HA做1，最終人工當然高過私家做2.
但.....
HA workload大，管理層亦不見得好過私家。
而且我嚮HA果陣都係serve入面的private sector. 但其實就算加埋我依家嚮私家做左一陣，我唔覺得overall私家客真係麻煩過公立客好多。
公立客一樣可以閪到痴線。
而且私家你做的野會有少少role extension, 變相學多左野。公立只係一個高級古里。
加上依家HA狗撚到咁，我完全唔想返去。

Ok😂

#334957 垃圾新會員

白衫十年有幾多個殉職呀？
班友危險嘅都唔會上前啦

當年港英其實唔仲意你效忠英港中，只要維持到英國利益會隻眼開隻眼閉。而家咩都變撚唉

香港真係on9
得啲專業性好高嘅工先比得上一個公務員
政府senior officer頂薪真係過百萬一年

CLS 散仔=mt

HA d 管理層係西
笑笑口咁叫你OT

又見到呢個名
14年咁撚勇，之後做狗

Sor

好快中三出黎人工仲高過CEO

無呢個數就唔會開買樓po仲要公布人工啦
同係中環做收入街訪然後話香港人個個收入高有咩分別

最岩聽呢句
你話要請多d人頭做野都仲可以理解到
你老味加乜撚野薪？人人都凍薪公務員就加？
屌你咩

首先講左黑警偽進仔死全家先

但呢個加薪係上個年度既 唔係今個年度

你搞錯左少少野

但偽進仔呢班社會垃圾應該完全消除

80.90年代當差人工低過私人市場，只係有長俸比較吸引，後期連公務員都MPF,當差更加無人做，後尾政府先加人工吸引人做，我無記錯2010年人工係16xxx蚊，個年新聞賣十個入狗校，8個係大專生，之後政府年年加，加到宜家25000

出面班傻散，比人叫兩句就話要拉你返去，eq 咁撚低，英文又柒，講嘢一舊舊。呢個人手編制逗呢份糧，憑咩呀

林奠年薪500萬

憑做狗換錢lo,之前有前皇家警察警司講過，popo有呢個價唔係佢地叻，係因為要100%完全地買唒佢地既忠誠，而呢個忠誠係要佢地無唒個人思考個種

明你講乜
不過關鍵係出年公務員係咪一定減返先？
99%唔會啦

加硬，應該係3%附近
順便分化下市民和公務員

再剪布強行通過

潛力
睇你咩行業啦
金融可能係
但如果廣告界嗰啲 你入去根本做打雜浪費時間
唔通真係幫老細沖咖啡會突然賞識你 比你跟下大野咩
外行人講就講得易
入過大公司就知道有時連登仔講嘅野係真 呢個社會的確係教人絕望

行行企企 就得有
識十國語言 又要first hon 跳埋海先32k

人地肯做狗

有一期請咗7-8成大學生做散仔，果批散仔受唔住走咗大半，班大蛇就特登請毅進仔

市唔好就話加滯後
市好就跟現況加唔理之前
咁多年公務員減過多次人工丫屌

揸巴士都2x k啦

今次又差唔過沙士

全亞洲都得返公務員呢條路
支日韓台坡
亞洲人依瀨政府 相信政府
政府工百中選一
香港大學生連aco都爭黎做

出年係計2019年數據
2019年通漲加人工 至少升3% 加埋士氣應該4%

做個揸警車車長老散都max 36k
仲要有年年都有得加
過兩年加到40k
真係痴線

而家咪維護支共利益囉

2010年鬼有人做，咁低人工，其實係通漲漲足10年先加到咁多

19大學科，做左5年幾文職先得20k

2010已經開始多大專仔考，當時私人市場人工都係好低，popo當時招幕組既目標係大專生，毅進係三成到，而家毅進王朝，我諗六成毅進

記得2010年請sales都$13000-14000

2010年萬三四算中上啦

做散仔真係好fat fat

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

真正多人考應該係2014打後，好多同學同事都去考紀律部隊老散，大部份都asso/hd,私人工加幅追唔上通漲

P

我都係番香港考警察好過
又有得打人又有錢拎
絕世好工

果時大專當差係騎牛搵馬，因為政府其他位好少請人，佢地當紀律部隊係跳板轉去其他officer位，例如地政主任，房屋事務主任

再過多幾年，政府好多位解凍請人，呢個情況就無乜咁濟

入境散仔好多大學生，入職就兩皮，個個貪包升SIA
又可以用紀律部隊經驗考2a3o

巴打識野

高薪養廉本身就戇尻無極限 做到野理尻佢啦 重點係變左高薪養廢

打手吸d mk仔去做

計埋返工付出個心神同心力，會輸比政府一百條街，香港骨氣貴 （打私人工，不肖政府工） 良知更貴 （唔做狗）

仲要開位少啲⋯

駁唔到

Overpaid. 身邊一個最蠢嘅人做左白衫，呢個人既智慧，私人工可以搵到四分之一既錢我當佢贏。

消防真係會死
差佬幾時死？
人地海關連捉走私都死

唔廢柴就已經白衫啦

公道講啦
白警唔係易考，以前有朋友考白警失敗但考到EO
但絕對唔值40k，仲未計佢地幾年就去到高級督察搵7、8皮...

學位職系pt14起跳
加多2個pt比佢比33k起薪真係最盡

做得就順便排宿舍啦
洗鬼儲首期供樓咩

就係要錢令到班狗聽聽話話繼續死心塌地咁出賣良知賣命 港共政府正仆街

間宿舍結婚生b排十年
同埋又唔係送俾你
要還既

住就可以住到60歲退休，退休仲有公屋俾你住。當你差唔多40歲先排到宿舍，都仲有20年時間慢慢玩

唔好太高估個難度，呢個人係蠢到基本野例如食飯分單比錢計極都計唔到，好普通既私人工咁樣三個月都玩完⋯⋯

好嬲呀

唉 一份咁既工就25K
文職政府中五或2a3o位 20k幾年先請一次
仲要大量篩選 仲要先請得十幾個

黑警真係易做 唉

憑個政府要靠佢哋囉

全民投考警察啦

死P牌黑警垃圾

你個肺就快開花喇死黑警

解散警隊
刻不容緩!!!!

呢啲高官真係正宗嘅廢物，因為自己嘅無能剛愎自用，而要將香港嘅錢咁樣浪費喺另一班廢物身上

連登仔個個fg 50k 點會知出面個市
大把8大乞食科 可能做3年 先岩岩掂到20k
有啲可能20k都冇 得萬尾

以前真係講緊條街駁火 無味神探當年咪係督察 比AK爆頭

公務員每年都加人工 3-4%咁加 2010年護士都係19000到 加到宜家30000蚊

英文正正常常
有樣野叫做合眼緣

有啲人一心準備仲痴埋班狗到都係無offer

不嬲都係分化社會既手段
下年加10%都唔奇呀。

agree 要睇機會成本，已報pcll都係咁話。唔好信咩將來賺大錢，青春冇咗就冇咗，活在當下最重要，同埋專業人士太辛苦

理得你警暴
年年都大把人為左25k+住宿出賣自己人格去做
最on9嘅係有自稱黃嘅話要入去改變警隊風氣 然後成個人就比人洗到藍左

EO = local firm律師
AO = ifirm律師

我自己咁睇

其實佢先醒，知道自己做咩工先揾倒錢，又真係碌倒入去，不過預咗冇fd

34.3k啦，仲30000

散仔入職自動送兩粒花
講完

護士最新31750 最癲係醫生 起薪70k 全球top 5

但政府個班人個水平

咁人哋醫護出咗去私家人工只會更高
其他政府相關職業有幾多個出去私人市場會更高人工

你公司拖你一年加人工
然後下年話經濟唔好 唔加上年既人工
你肯？

乞食科又唔計
不如話搵唔到錢既科唔計

咁講啦，呢條路其實好明顯，唔駛太大能力就搵到同你能力完全唔對稱既大錢，你放得低良知得 。

大把人做

出面私家個價就跟政府人工再加10-15% 本身政府將醫護人工定位咁高 出面一定會更高 英國醫生起薪先45000時 香港set 7萬 真係痴線

D人完全無理過10幾年通漲，一直都話私人工閪，加薪同通漲脫節，雲吞麵都30幾蚊碗啦

番去同炳強含撚啦警甴

噢，以為你講HA RN

私人市場咁嘅款你點怪呢十幾年愈來愈多人狗衝政府工

咁政府set 社工個價去到34k
出面又有冇加多15%啊

政府工程師成68k
出面做工程師鬼有咁多

出面人工取決於市場需求同市場定價

屌你老母我個degree 讀撚完出黎衰過班狗

回應返隔離post
支那需要嘅係個地方同制度
而唔係本土香港人

所以咪用香港人嘅錢
養住班太監同黑警

讀完大學覺得自己識勁多嘢
點知差啲工都搵唔到 仲要低過YJ仔一節

香港真喺得得返政府工𠵱條路

私人市場太刻薄

真，由其係工程，幾專業都好，又早又夜，十幾個鐘，都係得萬幾蚊。

想比全港咒罵咪做狗囉

錯,係講緊樓主同你個就黎死既老母

仲有一日要嘔返晒

大撚把後生去考

好似唔係律師都做得

你啱
呢個明顯唔係律師嘅 point

社工根本都唔值34k啦

你都識講啦，要去到專業人士先唔恨

人地毅進學歷ja

Ngo多數俾唔到呢個人工

政府:冇說服力又點呀，吹呀

HA RN 呀 point 15 呀嘛

轉頭連登又有考狗 post 上熱門
唔好比我睇死你班港豬

傻啦，係香港，千祈唔好做得一樣，就係偷呃拐騙。

因為會發大達。

老老實實腳踏實地做人就最賤

HA point 15連allowance(照現金出) $34,393

傻啦，比你做到ibank住半山咪又一樣比狗撚，比狗屌，比狗打。

計埋社會地位，做狗真係好過做人。

班香港人除咗識鬧幾句仲識做咩但掉轉你可以瘋狂撚，唔鍾意就拉48，邊個敢得罪你？

最勁係有炮，仲要連高你幾廿級ge政務司司長都要比你當狗咁屌，真係諗唔到有咩工好過呢份。唔講了，去報名先

沙展係藍衫升上去
白衫就直接起薪4萬幾

有一款白衫 個膊頭粒野大舊到乜咁
叫雞仔餅即係老屎忽 都係低級藍衫散仔既一種
啲真白衫唔想做既野咪俾呢啲做
不過都收成六皮野人工

其實作為公務員想提醒有個重點係大家忽略左，今次加薪係加返2019-2020年人工。不出半年就準備再加2020-2021年既人工，即係代表如無意外2020年會加兩次人工再加跳point

人地重有宿舍住呀，有咩事病假又得，你拎自己8大去同人地低層比較？笑死咩
你要比就同人地幫辦級比

加啦
一齊罷交稅啦
佢鍾意加幾多都得

軍政府?

其實過埋下個月
又會再調整
第一年跳兩個pt
依家入陸
出班已經30k

2020經濟數據咁差，凍薪都有機
所以好難講

2020年係加2019，2019其實唔差，只要有通漲就會加人工，預計2-3%

2020 又會再加 所以 30K 唔出奇
出面事實係 未結婚既 大部分人都無
咁 40-60歲 有依個數或更多 唔出奇
如果一畢業就做 人工已經快人地十年
不過 55歲退休 又輪更 命都短幾年

放左60啦

2000年左右 統計話 警員 得 58歲命
真心嚇左一跳